[表白] 做我女朋友 vs 做你男朋友

如題

做我女朋友
做你男朋友

gay

做我肉便器